聽日地盤洗唔洗開工

有安全帽戴，怕咩

地盤狗當然要啦 人先唔使番工 狗豈可以同人相提並論

我地狗黎

地盤猛鳩未驚過

仲多手尾呀屌

要啦⋯個地盤一定亂到九彩⋯盡快執完仲以趕進度⋯

人都要開工啦
狗咁撚低賤點解唔洗返呀
仲要返去執打風後既手尾呀,又要趕進度,除時要OT

利申:濕鳩管工狗

屌